5k list help

5500 list
CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard ASUS PRIME A320M-K
RAM ADATA XPG Z1 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
Display Card MSI GeForce GTX 1060 Gaming X 6G
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
PSU Corsair VS Series™ VS450 450W
Case Sharkoon 守衛者 S25-W ATX
跟悠二LIST 求評

MB用320冇得超頻 想超可以用350 同埋asus最新bios可以輕鬆超頻ram上2933甚至更高

HDD冇記錯好似係2012年產物 睇你怕唔怕舊

建議加ssd 裝os同重要software 會快好多